[睇下夠唔夠人開TG群]召集所有生活圈子細既面孔圍爐取曖

搵過下呢度D POST
好多都係活動群組
想睇下呢度有冇D生活圈子好細
或者好似我咁愈大愈冇朋友 慢熱 叫春都搵唔到人既巴絲一齊傾下計放下負
儲夠5個人就開群
如果開唔成 都可以做個朋友
有興趣可以PM我/直接加我TG

gp已開
想加入既巴絲請加我tg

推 收5個人

推 收人中

原來又無推一排